覺唔覺4點起身睇佐仔d波好撚舒服？

仲爽過叫隻狗幫手打飛機

港毒之父訓緊喺我隔離

你喺港毒之父隔離

港毒之父睇完場波激能死左

係就好

你叫開咩狗幫你打

激到放針

咪25

咪咁講野啦，佢見到會好傷心